點解米線咁好食

咖喱撈米線

牛腩米線

in 米線 弘trust

食塑膠 不了

果D唔係薯粉?

塑化劑?

食得多會唔會面都膠D

以前公司隔離有間好好食米線，但執咗了

米線真係好正